芒亨今次真係屌打左FIFA 18

兩隻都無玩，
一隻要課金，一隻要不停刷素材

有無其他game介紹？

芒亨>Gundam Versus(有巴巴托斯）>FIFA 18

話芒亨禾係21世紀最偉大遊戲都不為過

蓋清po米搞事

見賤種朗個能力值
已經係假9

左右唔識分 學乜鳩人踢波 問問問問你老母咩垃圾肥狗

Server都屌打咗

垃圾驚